一人一個日常生活小習慣

我先

用紙巾會撕開一半，另一半會擺番落紙巾袋

沖涼之前 一定要柯屎

起身之後一定要飲水

一樣

起身黎一砲